其實臥底已暴露身份，點解連登冇人起佢出嚟？

8.31維園有臥底/特種部隊對示威者用真槍，其實有記者已經影到佢嘅樣，點解好似冇人講嘅？連登高手可唔可以起佢底？唔明點解係Facebook見過呢單新聞，跟住從來無見過人推。
推到全世界都見到，其實好大件事，因為特種部隊身份必須係保密

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

p牌推唔到

呢個啊叔

除左徐榮之外我起唔到佢係邊個

tui

正想咁講

好明顯有風向唔想人提831特種部隊開槍震壓示威事件

人肉起底靠既係朋友
人地冇朋友又點起呢

個樣似賊多過狗

自已放錄音

有冇人搞掂住屯門果個？ 夜晚3點毀滅佢屋企

好撚痴線，遊行下都要出實彈仲要9mm

邊個？

幫手推

push

puah

話唔定之前俾特種部隊搞過嘅非香港人都對佢有興趣

好似徐榮

Lm

9MM係重點咩
.38 就好合理?

可能唔係香港居民, 武警或解放軍咪無人識囉

唔知係邊個嗰啲覆都唔好覆啦不如
又要話咩似徐榮
唔好膠化件事唔該

我反而諗起佢

起1起

影到咁清楚

大家唔好麻木啦好嗎？

可能唔係香港人，所以冇香港朋友

唔好膠化件事

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

片後面重有一個露晒面

why not both 狗賊

讀得書少，諗唔起

推推推 冇人識？

哇 真係得我推架

yes

見到都推幾下啦
開槍呀

隨時會死人 冇射到人係佢好彩

雲尼斯達萊
外國勢力

721 831

可能係大陸狗?

老實講，呢隻狗幾man
唔講似拍戲劇照

臥底配槍仲唔推

我開個POST過左半日就無人推

成班係度膠化件事，徐乜撚野榮
仲有片證明同一對鞋，即係唔係假圖

幫推

Push

元華?

我都係

太多野發生 未論到佢姐

我都覺

831

究竟邊撚個黎

我幫你推

,,,,,

佢係邊個其實唔太重要啦，臥底配槍混入示威者喎呢點應該重要好多，如果捉唔到佢係臥底，會唔會攞嚟話示威者有軍火

咁撚似徐榮既

DLLM 徐榮嚟嘅

屌呀 831開槍呀臂

有冇識依條仆街

冇得做sdu了 出左樣

好似

資料?

有鬚.應該唔係前線或好高級.

徐榮在1987年畢業於位於上環居賢坊的新會商會學校[1]，及後於新法書院（大坑分校）完成中五課程。他於2006年5月播放的無綫電視劇《火舞黃沙》中飾演閻國基而初露頭角，因此劇關係，觀眾喜稱他為國基叔。另外他於同年8月播放的電視劇《刑事情報科》中與李永豪一同飾演熱血的OCTB探員更備受注目，他倆每次出場的操步、滾地及踢門動作令觀眾留下深刻印象。但真正令其人氣急升的是《同事三分親》裏的裘俊。

2012年至2015年，於處境劇《愛·回家 (第一輯)》首次擔任男主角，後於《心戰》客串飾演變態殺手岑志聰以及《巨輪II》飾演黑幫頭目馬文泰，演出備受好評。

入行至今，最為人津津樂道可說是：

2007年無綫電視處境喜劇《同事三分親》中的裘俊
（於《萬千星輝頒獎典禮2007》提名最佳男配角、於《萬千星輝頒獎典禮2008》提名飛躍進步男藝員及最佳男配角）
2008年無線電視處境喜劇《畢打自己人》中的包國仁（於《萬千星輝頒獎典禮2009》提名最佳男配角）
另外，他是無綫電視監製羅鎮岳的常用演員

底已起

仆街啦依單都係核彈黎

有人講 但推唔郁

btw啲鬚可能係假

大陸人，所以無底起到？

咪撚玩膠啦

推！

咪玩膠

見到都推幾下啦

屌 冇人識佢?

講夠徐榮啦唔洗貼圖貼同轉移視線

有無人p走堆鬚
我未見過警畜留鬚

唔係徐榮嚟咩

推到出名

武警咪無人識囉

thhh

有一個拍電影嘅演員更似
又係成日演警察

up

推阿

狗隊要特種部隊打市民就真係世界級

推推

推到佢比人斬

老豆快d搵仔

係囉徐榮嚟嘅

屯門邊個？

我都諗緊係咪徐榮

推。一路推

真係好似

追究831

老豆搵仔都起唔到條賤種？

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

風向係不停講徐榮想膠化件事

903 1430 添馬見
907 全民提款日
908 1400 美國駐港澳領事館

徐榮

屌你老母 成班徐榮徐榮

搵人真係起下底 fact check 下啦

因為對香港警察不利的訊息，傳媒會好莫名其妙地冷處理

等市民表揚一下佢啦

推到有人認得

王宗堯

光 復 香 港

呢位特種部隊啊sir好英勇

何華超

老豆搵仔搵唔搵到

悅湖

雲佬

Tui

呼喚起底巴

推 用glock 既喂

推 特種部隊鎮壓市民

907 機場見

應該係林志玲個日本人老公黎

第一眼以為係徐榮....

影到咁清楚 FAKE NEWS

屌你以前都覺得徐榮好似rvn

推倒佢含家橙

仲有一個

麻包袋

推死佢

以為P左徐榮個頭上去

禍必及妻兒

你估拍戲咩

推
重點係佢手上果支應該係glock?
求槍友指正
如果係既就推翻左之前madam話佢地警隊冇用呢種槍
更加有力咁證明佢地啲臥底煽動暴力/嫁禍示威者

推啊

831特種部隊開槍震壓示威事件

係恐怖分子 制服都冇

屌 第一次見呢啲相

警方發言人：「經過調查後，網上流傳嘅圖片只係某大型電視台嘅拍攝片段，並非網上所說嘅警方臥底。」

推呀

似元華喎

係老豆搵仔到見到熟悉嘅臉孔

徐榮還徐榮
但大家唔好忘記呢個係捉手足 打手足嘅狗

Who

起底組

全世界都要知依個係香港警察既飛虎隊成員！！！

係咪做臥底斷左6親 無人識?

補link:

依個都係香港警察既飛虎隊成員！！！

屌你唔係搵就咪撚搞搞震啦
因間搞到外國都以為係劇照唔報導
你係要玩嘅你自己用自己條撚打下自己塊面, 睇下你會唔會醒啦

已經好多次好彩
幾十層高掉催淚彈

咁撚老嘅

快D起佢底

太老 連登冇人識

之前cwb果班都係
好多sdu 黎

可能係支那人, 起唔到底

可能公安 無香港朋友

咪撚再講徐榮啦
哩件事係認真

總統6人論一定有人識佢

老豆搵仔？

907坐巴士 908美領見

推btw證唔證實到係glock 17

老豆搵仔表示呢個阿爺級年齡

我都想講好耐
有樣有盛
乜都起唔到？

咁多狗話似邊個邊個就知啲狗好驚俾人起到佢

係持鎗恐怖份子

O

大家唔好起人底阿

唔好講笑 第一次睇張相
不推不是人

國家級任務

推到有人認到狗樣為止

起左又點呀
跳個閘都唔敢
有人會做野咩

一樣既喂

依條友個樣唔多似香港人

我都諗緊

好慘sdu出動淨係捉d示威者

唔認仲衰
大條道理當街拎槍
正常都唔回應就算數

有無人有資料呀？
臥底/特種部隊

起到嘅都起咗，起咗嘅唔會放連登。

香港人！還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士！
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

老豆搵仔 #A375

笑死真係有幾分相似徐榮

自己睇tg 啦

咁似樣既

咪玩膠啦！

推佢老母

隨時唔係香港人

呢單野講左咁耐究竟有無做過？

推 起底

係咪徐榮

因為連登仔全部都係卧底

起左冇人信

老豆

膠化嘅人咩居心

推 起左底九成冇得做特狗部隊

推到佢仆街
-----
twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

match

推出公海

想問有無原片跟進?

屌你老母好撚大隻個個有無人起到

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

幫推！ 件事可以揸爆政府春袋！

1/ 響香港鬧市開真槍
2/ 假扮示威者煽動暴力
3/ 從未表露警員身份，無視記者提問

屌曬你地咪撚再膠化件事！一係你係政府風向專員，一係你走去打鳩徐榮我都唔會咁睇你唔起

一個PO睇盡連登仔起底力

係咪跟本唔係香港人

佢戴緊個頭盔咁似畜龍戴個隻嘅

Pish

正想講x2

咪撚再講徐榮

分分鐘鐘兩個都係SDU, 對外聯絡較少

無識人做狗，幫推！

721 85 811 831

陳豪得唔得

起完之後係咪有人招呼佢？
老豆搵仔搵到咁多失散狗仔有邊個俾人招呼過？
有邊個而家打完人係有後果？

pish

想問吓呢枝咩槍黎

推到有人認到佢為止

同一team，有一個留得鬚
兩個9成9 SDU

起左底會唔會俾人大覆桌呢

你唔講我都唔知佢叫徐榮..

之前起左啦 刪左post渣嗎
關鍵字：大喪 連登

想推但p牌

仲有佢

點解佢要3個眼罩
可唔可能幫我搵佢問一問

有名你叫。狗賊，所以沒分別

我識佢 佢叫徐榮

臥底不得好死

PUSH

Please

好撚似

推比老豆搵仔

推到佢仆街

推 屋企人會代佢還

仲有好比人拑住個後生？
唔會冇人識佢地掛

由今日起出街見到香港警察要敬禮

推!!推!!推!!推!!推!!

大大力咁推!

順便

推呀 DLLM

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

屌佢老母

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

佢做示威者臥底啫，又唔係黑社會臥底，怕咩揚～
難道會被麻包袋咩～

添馬要人!

係咪得我一個覺得似吳孟達

真係無咩迴響
係向住人開槍呀dnlm

原本嘅新聞係度，但Facebook好少見，記者會唔知有冇問過。唔該推爆佢

其實係徐榮

是

.

老豆揾仔唔係起左咩

係邊？不過最緊要係要推上國際

#A460

其實我想講好耐 如果係警察佢地身型真係唔同D 扮手足個D 又高又大隻仲耍係行頭煽動

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

推
做得25仔預撚左死全家

我都覺 喺咪佢啲親戚嚟?

屌，徐榮黎嘅 想點能樣

個樣好 gay 似會畀人綁起玩菊花
any肥推推

眼神有d唔似，但可能佢專登扮老留鬍鬚

徐榮細佬

有幾隻狗扮人，佢係其中一個渣

推有用post

報個驚先

推 有冇人比料去老豆搵仔？

大6人點起底？

我都想知佢邊個黎

似TVB個徐榮

狗狗比我地團結...

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推到有記者問

駁唔到

定係連登太年輕
所以冇人識佢?

正式錄用的警察

有無人P走堆鬚

推到攬炒

推！！

我覺得似何華超多D

徐榮個樣正氣好多

明顯tvb拍緊戲混左入去

表達得唔好，係根本痴撚線
點撚解遊行示威要放卧底

起

佢係咪pt 做警察

武警黎 起唔到

P

push佢到上國際&仆街

其實你已敗露

起咩呀 有時間打7佢仲好

推呀屌

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

陳 壕

係咪廣東武警黎

SDU 本身已經要好似斷六親咁隱藏做飛虎既身份，老婆仔女都未必知，盡量避免用 social media ，所以係難起底，否則都吾會搵佢地做鬼啦。

同一個黎？咁都認到？

推。

唔係講笑 越睇越似徐榮

起到
又如何
有人會做野？
老豆搵仔起左咁多，有人敢做野咩

起佢底啦

上身大隻到咁 點會認唔到
仲要又係做指揮

721 811 831

笑左

推推推推推推推推

呢個一定要推 glock 17

維園開槍無人講

警方話唔識分市民同示威者，話有記者証係假記者。

咁我唔知將來會唔會有著左衫無証嘅假警察。

有無人可以答我？

臥底開槍點解無記者問？

屌你老味仆個臭街！你班警察扮示威者自己放汽油彈，再嫁禍比人！ 好彩比柏寧酒店食緊自助餐D客影L哂！

自編自導自演唔駛屌呀

劉細良啱啱 live 講左

因為畀個 831 太子死左人既 fake news 帶走左風向

香港冇人識大陸武警

其實臥底有槍同開槍係好撚大獲
粒彈頭仲要9mm
個臥底控制唔到真係死得人多

可能因為係中国武警 所以冇人識

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

907 入機場
908 美領見

推爆

我都想講點解冇人話佢似 一睇仲心諗係咪cctbb 舊相

屌冇人推 推呀

又真係幾似喎

最撚傷心係啲人會話

聽日有嘢問喇
嘩核彈 聽日實問到口疾疾

香港人永遠嬲一日 俾人牽住鼻子走

推到搵到人

咁英勇仲唔好好表揚！！！！

好想推啊！！

反恐手段絕對要推

推到搵到

推..............

推
起到鬼越多資料，將來打暴動罪官司先有得打

個樣似台山佬

推到老豆出現

推到有人識

老豆仲未搵到仔？？？？？

麻包袋呢

文宣隊無左，民間記者會消失⋯⋯點解？

分散注意，抱腰，斬腳

推啊屌

港共仆街死！！

真係好似徐榮
推

接放工未

push 25狗

屌你老味 根本依家全部佢既人，除左自己搞掂之外無辨法，都係果句 收左工無槍你仲有得威？

唔好放過臥底身份

咪玩膠啦

你又岩
民間記者會呢?
而期D核彈炸到地球都穿

Hey CNN and BBC reporters:
This thread is discussing about a suspected policeman impersonating the demonstrator in the recent pro-democracy movement. As shown in the pictures, after having his true identity as an undercover unveiled, the guy then hold a gun and attempt to point at nearby citizens. According to HKPF, this guy is in the police force.

係咪交比外國記者登出黎會較好

推到有人起到為止

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

telegram 一早有
有又點? 你又可以做乜?

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

未簽嘅快D簽。請廣傳！

武警都唔出奇

推 咪派膠 我笑唔出

好想知佢資料，麻。。

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

嘩屌

入

黎

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

我諗係個年齡層問題，所以難起佢

屌你老味，spin話似邊個似嗰個啲人，肯撚定係鬼唔想俾人起到條狗係邊個！

聽撚住呀，mon po狗，一撚定起到條仆街出黎，SDU呀嘛

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

二五狗天諸地滅

推 起底組

有無片？

似何華超

Pishhhhhh

推，等人認

推出國際。等佢冇得再做

831臥底陀9mm口徑手槍 仲要開槍 點解冇人煲爆佢？

屌笑左

棄卒仔！condom來啦！

推！！！ 狂賀甩P

推p

卧底帶槍 其實真係好危險

哩樣真係全力推爆呀要 屌你子彈9mm 架 射中一野死架！！！！ 記者問問題唔好咁多open end question 啦 問多啲Yes No question....一野一野逼到佢自己爆出黎

pish啊

搬出嚟討論 還原真相

呢款大口徑子彈, 中人必死!
一定要嚴查!! 唔好比佢停

推推， 呢班應該係飛犬隊嚟

推爆佢快手

我地個個一路fc太子站有冇人死。究竟有冇人留意佢開左槍。個彈係反恐彈頭。

.38都唔合理，不過9mm直情係想殺人

..

徐濠榮